舊機換新機 $3000budget求List

保留：
CPU:i5 4460
Monitor :ASUS VP247H
Power:Cooler Master 500W PCAR-N1
Hard Disk:Cooler Master Elite 500W ver2
Ram:Adata ddr3 16004G

更換：
Main Board , Display card, Case,

主要用途打機 但唔洗太高配備 普通LoL FIFA 就夠

我原本用緊AsRock b85m pro4 但好似壞左 又唔想拎去保養 好似又過左保，Ram洗唔洗加多條 求巴打們建議個List 感激不盡

3000蚊就算啦 買張1060

呢個預算 應該都只可以考慮
二手板 + 二手/平卡 + 4G RAM

但我要求唔洗太高配置。玩到online game就可以 你當最盡都係Fifa

塊版點壞法
買張1050ti/1060
加多4gb ram ok

開機無反應 有次開左100次先有一次開到 關左機又開唔返 火牛換過 ram都插完又插 所以我估係個板壞。

咁老母板同case用邊隻

ASRock 華擎 B95M-DGS B85,DDR3,LGA 1150,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B 全固態電容 HK$ 375
ADATA Premier DDR3 1600MHz 8GB (1x8GB) Ram AD3U1600W8G11-R HK$ 492
ASUS / 華碩 PHOENIX GTX1050TI 4GB GDDR5 顯示卡 (DI-E105TP4) HK$ 1470
Sharkoon 勁風者VG5-W(Blue)藍光風扇Tower Case 透明側板 HK$ 299
<SSD>ADATA Ultimate SU650 240GB 2.5" SATA3 6Gb/s 3D NAND TLC FLASH SSD 7mm ASU650SS-240GT-C HK$ 480

問條好低能問題 有ssd係咪唔可以洗要harddisk ? 定2者可以共架 我個windows 唔係裝落hd既咩？ 屌細力啲

你覺得ssd啲GB夠用咪唔駛hd囉 通常裝windows 係裝喺ssd 咁樣開機快好多

Thx bro
我打算底板用msi b360m pro vh $650
Display card 1050ti 4gb gaming $1690
Case:Cooler Master Q300L $310
Ram :adata ddr3 1600 4gb $275(加埋我原本果條行dual total8gb)
Total:$2925
呢個list o唔ok? 塊板fit 唔fit個case? Thx

點用b360呀老細

要b360都得，淨係留到hdd,cpu同ram都用唔到

咁邊張板用得

LGA 1150socket 既板就基本上ok

有無推薦

冇

剩係玩LoL依啲低畫質game既話
顯卡用gt 1030都夠用

賣咗粒4460
買Ryzen 2400G
唔洗加display card都夠你玩

CPU:AMD RYZEN™ 5 2400G APU WITH RADEON™ RX VEGA 11 GRAPHICS $1359
板:ASUS PRIME A320M-K $525
RAM:ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16 $770

tatal:$2654
淨低買case

唔該哂咁多位巴打
我結果買左asrock b95m
CM E300L case
差張display card未決定到 諗緊如果1050ti 買邊隻好 因為我見到市面都有好幾款1050ti

Push